你老母個老母個阿哥個仔個老婆 應該點叫

稱呼應該係咩？

唔知

Auntie

你好

親戚

hi auntie

公廁

表舅母

喂！

舅母？

表叔個老婆 , 表嬸

係BOR 舅個邊黎, 我錯

應該唔係呀？舅母咪又係阿媽個阿哥個老婆

咩app

咪寫撚左三姑六婆囉乜都問問問自搵下唔得既

老母‘s 老母

你老味

Daisy

好惡

老母個老母=外婆

外婆個呀哥=舅公

舅公個仔=表舅父

表舅父個老婆=表舅母